陳同佳先生依家係乜野心情 ？

引起第三次世界大戰
其實你不如問下中出潘小姐個位仁兄點諗

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

時間岩岩好
趕係選舉年
又遇中美戰

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

呢D人攞完封口費理得你香港死

射嗰下打響革命第一炮

關佢撚事咩屌

佢會覺得好自豪

如果唔係佢殺左佢條女，港共唔會要推送中
唔推送中咁香港人就唔會有咁大既反抗
不過，香港會溫水煮蛙死咁解

而家已經唔撚關佢事

當然，佢筆數一定會計

我諗佢過唔到今年
大把人想佢死

要推條bill
大把方法
一早已經諗緊點推

反而我會多謝佢
如果冇呢件事就會溫水煮蛙煮到2047

成為左歷史性關鍵人物，受寵若驚

屌 mk仔中出mk妹都搞出咁多嘢

唔知，不過一定入歷史。

一個支那賤畜會有什麼心情？

如果要計，應該係計比帽佢戴果條撚樣

不如話埋如果唔係佢老豆生佢出黎

咪撚理呢條友啦，仲有好多重要嘢要做！！

幾時出冊，接放監